你地覺得有拍拖同冇拍拖既生活有咩咁大分別

如題

錢

無試過拍拖

好似多咗個阿媽煩我咁

生活重心變左

屌你老母問問問 問下你老豆啦

女仔揀男友唔想湊仔
男仔揀女友唔想變左多一個老母

拍緊好似無拍咁

多左個寄託
唔再係返工放工
有咩都想分享比佢聽
又會期待見佢